妳髮如雪 淒美了離別

我焚香感動了誰
邀明月 讓回憶皎潔